親共企業大家樂集團，旗下店舖一粥面38歲員工感染武漢肺炎

兒登仔: 前線係黃

咳咳...

先生係唔係會員？

咳咳咳...

張飛...

留比

武肺

可以全線收皮無人食

之前美心傳有人染左都半收皮

lm

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

好波